{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3001737",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 리베라 거제"
    },
    "text": "ホテルリベラ巨済は空色の海を抱いた場所で、当ホテルでは海辺まで続く遊歩道を一緒に歩きながらロマンと思い出を作ることができると知られています。 宿泊施設は138の客室で構成されており、韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。ここはコンドミニアム型の簡易キッチンが用意されており、食器類のレンタルやミネラルウォーター、寝具類などの追加要請があれば有料で利用できるということです。 多くの訪問者のレビューによると、この宿は海水浴場から近くて海の景色が良く、スタッフの親切なサービスが経験できるそうです。 また、施設は古い感じですが、清潔で静かで、多くの割引が提供されていることにも言及されています。 海の眺めの良い部屋で快適な宿を体験できるそうですが、キッチンから水が流れにくいなど細かい修理が必要になるかもしれません。 そしてホテルリベラ巨済の施設的な不便さにも言及されましたが、いくつかの部屋には虫が多くエアコンの性能が弱く、洗面台の水がよく流れないなどの問題があるとされています。 ですが、朝食はおいしく、家族旅行にも適していると評価されていましたが、全体的な施設と清潔状態はあまり良くない方だと話しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済は138の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済では韓国語を含む様々な案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済にはキッチンがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルリベラ巨済にはコンドミニアム型の簡易キッチンがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済のキッチンで利用できるものはありますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済のキッチンでは食器類のレンタルやミネラルウォーター、寝具類などの追加要請があれば有料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済の宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済の宿泊施設は海水浴場から近く、海の景色が良く、スタッフの親切なサービスが経験できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済の宿泊料金について教えてください。",
            "answer": "ホテルリベラ巨済では多くの割引が提供されており、お得な価格で宿泊することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済の部屋は清潔ですか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済の部屋は清潔で静かですが、細かい修理が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済の宿泊施設には問題がありますか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済の施設には虫が多くエアコンの性能が弱い、洗面台の水がよく流れないなどの問題が報告されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済の朝食はおいしいですか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済の朝食はおいしく、家族旅行にも適しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルリベラ巨済の全体的な施設や清潔状態についてどうですか？",
            "answer": "ホテルリベラ巨済の全体的な施設と清潔状態はあまり良くないとされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 481
    }
}